預言 未來會有hacker入侵自動駕駛系統

小則交通意外
大則交通癱瘓

cyberpunk2077都做唔到

睇狗

香港九龍新界無得避

watch dog 已經做到

你拎隻垃圾game比

冇睇fast & furious?

Ghost In Shell

真
Apple bb可能安全啲
但班hacker唔係無可能入到

Die hard 4.0

有睇
見自己車炒得咁勁就知有可能

手動斷網絡
輕鬆

細個睇過套卡通片就係講啲咁上下嘅野
男主角好矮 揸住架老爺車

啱啱個套 evole 定乜春咪係

講個世界已經自動導航，比人hack 咗㗎車渣咗去貧民窟， 殺咗個女人，男嘅就整到坦咗

原來一切都係個超級電腦搞鬼，最尾博士安裝咗個chips 係腦垂行得返去咗復仇，但同時水咗男主解鎖博士限制

最尾超級電腦成功取代男主

到時個個冇車牌

交通革命

watchdogs

係米講緊咁, 拍成電影啦!!

我都有睇過！一真都好想搵返叫咩名

啱啱搵咗
叫ex driver

機動警察movie

飛機都用緊自動駕駛 想問hacker幾時出動

cctv都未入侵得掂啦，仲話入侵交通系統，幾多手足衰喺街cam手上

ex driver
極速巡警

JAM project 出道第一首歌

曾經有人fake icon做過
喺城市公路本身限速40 ， 佢整個假標籤話100
成功昆左個系統

屌你老母咩 衝出嚟認威
飛機用緊無線電衛星

普通汽車用緊5G電訊網絡
邊有得咁比